四代火影死左，係咪會到返三代

係，689復辟

777變689？